我媽整既indomie(營多)。。。。。。。

點解可以咁油

屎蟲

=.="

食完"lur"翻舊骨落去?

最後一啖 太油啦

...

你老母一定好憎你
成日煮垃圾俾你食 好狠毒

肚屙緊

咩嚕咩嚕

咩嚕咩

咩～～～ 咩嚕咩咩

咩luuuuuu

咩 咩咩咩嚕 咩嚕咩 咩嚕

狗飯

做乜狗

咩咩咩？